有位伯伯差唔多日日都係政總門口示威

你仲堅持緊??

respect , be water

有時經過都會睇下佢d大字報
想知佢有咩訴求

話說琴日朝早經過見到成8 9隻狗圍住佢
政總d門口狗又望到實曬 幾驚佢有事

政府就係咁 永遠淨係識解決提出問題既人
而唔會著手解決問題 日日黎示威 一定有莫大既冤情